{
    "Home": "首页",
    "About Us": "关于我们",
    "Teachers": "优质教师",
    "Services": "服务",
    "Contact": "联系我们",
    "Register": "报名",
    "MainBanner CTA": "学习之旅从今天开始！",
    "MainBanner CTA Long": "学生为本，质量为先",
    "MainBanner Desc": "诚邀您加入我们，与我们经验丰富的教师们开始中文学习之旅。我们会根据您的需求和目标制定您的课程。与此同时我们还秉承着以学生为中心的教学宗旨，保证您有一段愉快的中文学习之旅。",
    "MainBanner StudyAbroad CTA": "留学中国",
    "MainBanner StudyAbroad CTA Long": "去中国留学，拓展视野！",
    "MainBanner StudyAbroad Desc": "踏上改变命运的中国留学之旅，将卓越的学术成就与丰富的文化体验相结合。立即联系我们，获取个性化咨询帮助！",
    "Schedule a class": "领取免费试听课",
    "Watch Video": "观看视频",
    "About CTA Long": "制定学习计划，提升中文水平。",
    "About Desc": "我们是一家致力于提供高质量教育服务的培训机构。自成立以来，我们一直秉持“学生为本，质量为先”的教育理念，帮助众多学生在学业上取得了显著的进步。",
    "About Desc 2": "我们的目标不仅是帮助学生提高成绩，更是让他们在学习中找到乐趣，培养终身学习的能力。通过我们全心全意的教育服务，学生们将在学业上脱颖而出，并为未来的挑战做好充分的准备。",
    "More About Us": "更多",
    "About Content CTA": "培训机构创办初衷",
    "About Content": "中文作为世界上使用人数最多的语言，重要性不言而喻。我们创办锦鲤华文，旨在为爱好中文，想学习中文，或者想去中国游学或学习的人们提供一个平台。我们保证会竭尽全力，提供最优质的服务。",
    "About Content 2": "我们会通过小班授课、个性化辅导以及专业教师的指导，来帮助学生找到适合他们的学习方法，提升他们的成绩。同时，我们希望能够培养学生的自信心、独立思考能力和解决问题的能力，使他们在学业和未来的职业生涯中都能取得成功。",
    "WhyChooseUs CTA": "我们的优势",
    "WhyChooseUs CTA Long": "锦鲤华文的优势",
    "WhyChooseUs Advantages1": "优质师资",
    "WhyChooseUs Advantages1 Desc": "我们的教师团队由来自印尼各个国际学校的一线教师组成。我们教师都拥有丰富的教学经验和学科知识。",
    "WhyChooseUs Advantages2": "个性化辅导",
    "WhyChooseUs Advantages2 Desc": "我们注重每一位学生的独特性，根据他们的学习习惯和需求制定个性化的学习计划。",
    "WhyChooseUs Advantages3": "小班教学",
    "WhyChooseUs Advantages3 Desc": "为了保证每个学生都能获得充分的关注和指导，我们采用小班教学模式，让学生在轻松的氛围中学习。",
    "WhyChooseUs Advantages4": "多元化课程",
    "WhyChooseUs Advantages4 Desc": "我们提供从幼儿园到成人的全科目辅导课程，以及备考专项训练，帮助学生全面提升中文水平。",
    "WhyChooseUs Advantages5": "先进的教学方法",
    "WhyChooseUs Advantages5 Desc": "我们运用最新的教育科技和教学方法，确保学生能够高效、快乐地学习。",
    "Learn More": "了解更多",
    "OurServices CTA": "我们提供的服务",
    "OurServices CTA Long": "查看我们的服务范围",
    "OurServices Desc": "通过系统且完整的中文课程来提升您的中文水平。",
    "OurServices Mandarin CTA": "中文线下课程",
    "OurServices Mandarin Desc": "我们为各个级别的学生设计了各种不同的课程和授课方式，让您沉浸在学习中文的乐趣中。",
    "OurServices Mandarin Desc Long": "我们提供的课程包括：IGCSE、IB、 HSK、商务中文。加入我们，在轻松和舒适的环境中畅游中文世界！",
    "OurServices Mandarin Page Title": "了解我们的中文课程",
    "OurServices Mandarin Page Desc": "根据您的中文程度和个人喜好。选择不同的课程套餐，课堂模式和授课教师。",
    "Small Groups": "小班教学",
    "Private": "私人课程",
    "Student": "学生",
    "Adult": "成人",
    "OurServices Mandarin Student Feature1": "母语外教",
    "OurServices Mandarin Student Feature2": "定制课程（IB、IGCSE、HSK、商务中文）",
    "OurServices Mandarin Student Feature3": "招生范围（幼儿园，小学，中学，成人）",
    "OurServices Mandarin Student Feature4": "注重互动的学习方式",
    "OurServices Mandarin Student Feature5": "先进的教学方法",
    "OurServices Mandarin Student Feature6": "根据学习习惯和需求制定个性化学习计划",
    "OurServices Mandarin Student Feature7": "及时反馈学生学习进程",
    "OurServices Mandarin Adult Feature1": "母语外教",
    "OurServices Mandarin Adult Feature2": "中文实际场景应用",
    "OurServices Mandarin Adult Feature3": "互动学习方式",
    "OurServices Mandarin Adult Feature4": "文化体验",
    "OurServices Mandarin Adult Feature5": "最新资源",
    "OurServices Mandarin Adult Feature6": "根据技能水平和需求进行个性化辅导",
    "OurServices Mandarin Adult Feature7": "灵活的时间安排",
    "OurServices StudyAbroad CTA": "留学中国",
    "OurServices StudyAbroad Desc": "为自己的留学之旅做好准备。",
    "OurServices StudyAbroad Desc Long": "在我们全面的支持下，为中国留学做好准备！我们提供个性化咨询，帮助您找到最好的大学和课程。让我们指导您，让您的留学经历顺利而成功！",
    "OurServices StudyAbroad Page Title": "中国的教育",
    "OurServices StudyAbroad Page CTA": "解锁顶尖教育和机遇：到中国留学！",
    "OurServices StudyAbroad Page Desc": "中国的大学将高质量的教育、尖端的研究和丰富的文化体验完美地融为一体，是寻求全球机会和学术卓越的学生的理想目的地。",
    "OurServices StudyAbroad Reason Title": "选择在中国学习的10大理由：",
    "OurServices StudyAbroad Reason1": "教育质量高、发展迅速的教育强国",
    "OurServices StudyAbroad Reason2": "费用合理",
    "OurServices StudyAbroad Reason3": "奖学金和助学金种类多",
    "OurServices StudyAbroad Reason4": "1000多所院校提供10000多门课程可供选择",
    "OurServices StudyAbroad Reason5": "社会环境活跃、气氛友好",
    "OurServices StudyAbroad Reason6": "5000年历史和多元文化",
    "OurServices StudyAbroad Reason7": "日新月异的技术创新赋予现代便捷的生活方式",
    "OurServices StudyAbroad Reason8": "职业前景广阔、实习机会众多",
    "OurServices StudyAbroad Reason9": "世界上最安全的国家之一",
    "OurServices StudyAbroad Reason10": "自然风光秀丽、中国美食闻名天下",
    "OurServices StudyAbroad Page Desc Final": "探索中国优质教育和无限机遇。我们将指导您完成每一步，无论是寻找最合适的课程、选择合适的大学、还是获得奖学金。同时确保您做好充分准备，在学术和文化方面取得成功。",
    "OurServices StudyAbroad Page Coming Soon": "更多详情敬请期待！",
    "OurServices StudyTour CTA": "中国游学",
    "OurServices StudyTour Desc": "加入我们精心策划的学习之旅，在充满活力的目的地进行沉浸式的中文练习和文化探索。",
    "OurServices StudyTour Desc Long": "参加我们的游学套餐，体验前所未有的中国风情！本次旅程包括参观各个景点，获得亲身学习体验并与当地人互动。加入我们，开启难忘的旅程，开阔您的视野！",
    "OurServices StudyTour Page Title": "中国游学：学习知识，体验文化，探索中国 ",
    "OurServices StudyTour Page Desc 1": "诚邀您踏上一次难忘的中国之旅。我们的游学项目为渴望深入了解中国语言、文化和历史的您量身打造。通过这次旅程让您在学习中文的同时，探索古老神秘却又现代化中国城市。",
    "OurServices StudyTour Page Desc 2": "在本次行程中，学生们将参加主题相关的语言课程，参与生动有趣的文化实践活动，并参观中国一些最具代表性的景点，将语言学习与现实体验相结合。通过本次旅程，学生不仅能够提升语言技能，还能够更深入地理解中国的文化和传统。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits Title": "我们的优势",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 1 Key": "文化体验：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 1 Value": "通过与名师互动、参观历史遗迹以及与当地人的交流，让您亲身体验中国文化。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 2 Key": "语言提升：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 2 Value": "在实际生活环境中学习中文，通过实践和个性化指导快速提高语言水平。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 3 Key": "中国大学名师指导：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 3 Value": "名牌大学的专业讲师，帮助学生理解文化差异。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 4 Key": "拓展视野：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 4 Value": "了解一个多元的中国，不一样的中国，在交流中拓展视野。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 5 Key": "建立人际关系：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 5 Value": "与当地学生和国际同伴建立长久的联系，结交终身的朋友。",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 6 Key": "实践学习：",
    "OurServices StudyTour Page Benefits 6 Value": "课堂之外，学生将参与文化实践活动，从而巩固所学内容。",
    "OurServices StudyTour Page Desc 3": "无论你是初学者还是高级中文学习者，这次中国学习之旅都将成为一次永远难忘的经历，帮助你提升语言能力，并留下美好的回忆。加入我们，共同体验这段教育之旅吧！",
    "OurServices StudyTour Beijing 2024": "2024年冬季北京中文营",
    "Books CTA": "国际课程用书",
    "Books CTA Long": "探索我们出售的各种教科书",
    "Books Desc": "探索我们全面的教材选择，从初级到高级，通过有趣的练习和文化见解提高您的语言技能。",
    "ExamPapers CTA": "模拟考试",
    "ExamPapers CTA Long": "HSK、IB 和 IGCSE 历年考试试卷",
    "StudentAwards CTA": "KOI 华文之星",
    "StudentAwards CTA Long": "表彰优秀学生",
    "StudentAwards Desc": "展现我们的学生取得的非凡成就！本部分重点介绍在语言学习中投入了努力和热情的获奖者。与我们一起庆祝他们取得的成绩！",
    "OurTeam CTA": "优质师资团队",
    "OurTeam CTA Long": "母语教师随时准备提供帮助",
    "OurTeam Desc": "我们的母语教师团队致力于提升您的中文学习体验。他们拥有不同的背景和专业知识，致力于在支持性和参与性的环境中帮助您实现目标。准备好交流、练习和超越吧！",
    "Zhu Ming Chao": "朱明超",
    "Wong Chuin Leen": "黄俊霖",
    "Nan Nan": "南楠",
    "Our Address": "地址",
    "Mobile": "手机号码",
    "E-mail": "电子邮件",
    "Operating Hours": "营业时间",
    "Monday - Saturday": "周一至周六",
    "Explore": "探索",
    "Address": "地址",
    "EN": "EN",
    "CN": "中文",
    "Send a message": "电话客服",
    "Visit Instagram Profile": "关注公众号",
    "Back to top": "回到顶部",
    "KOI Mandarin Education": "锦鲤华文",
    "Registration Form": "报名表",
    "Full name": "全名",
    "Email": "电子邮件",
    "Phone number": "电话号码",
    "Course": "课程",
    "HSK Exam Preparation Camp": "HSK考试集训营",
    "HSK Class": "HSK学习班",
    "YCT Class": "YCT学习班",
    "Happy Chinese Class": "欢乐伙伴学习班",
    "Chinese Made Easy Class": "Chinese Made Easy学习班",
    "School Course Tutoring": "学校课程补习班",
    "Business Chinese Class": "商务汉语学习班",
    "Message": "信息",
    "Submit": "提交",
    "Study Abroad": "留学",
    "Mandarin Course": "中文线下课程",
    "Study Tour": "游学",
    "Zhang Lirong": "张立荣",
    "OurServices OnlineClass CTA": "线上与线下课程",
    "OurServices OnlineClass Title": "专业的线上与线下课程",
    "OurServices OnlineClass Desc": "KOI不仅提供精品线下课程，还提供优质的线上课程。百位经验丰富的母语者教师，各种各样的定制中文课程，让您随时随地轻松学中文。",
    "Get Started": "立即加入",
    "Viriyani Djohan": "付丽美",
    "Services OnlineClass CTA": "中文线上课程",
    "Services OnlineClass Desc": "百位经验丰富的母语者教师，为您提供各种专业的线上中文课程。让您轻松地学地道中文。",
    "Online Class": "中文线上课程",
    "Guo Fang Cen": "郭芳岑",
    "Offline Class": "中文线下课程"
}